有無人做過中國聯通data centre

入面係點 ？
係咪全部大陸人

知仲問咩春呀

工作文化係點架
好唔好做

應該一半半,樓主有去見工？

我唔知,我以前係華為做過,如果你唔想加班,呢份工就唔適合你喎 IT份工每次都係夜晚12點先至開工㗎,朝早又有返工,點唉呀

我唔係it人，收到個graduate trainee offer，比人掉去將軍澳返工

咁咪去試下囉,有冇話trainee幾耐？人工幾多？

1年，basic人工好低，連津貼17.5k

如果唔其他offer,咪先試下一年先囉

讀咩科？

廁所管理系

55

Global Switch?
個盤我都有份喎

唔係喎嗰個好似係china mobile
自膠

華為有冇咩位係冇咁IT

屌 又係你

算係半個it喇,機房同dc冇咩大分別

好撚多大陸人
周圍都聽到蝗語